香港人我就挑戰你地！如果8月31號有80萬人上街！我9月1號係機場

9月1號晏就1點著住底褲圍繞機場跑一圈

夠膽就80萬人上街！！！！！！！！！
我屌曬黑警老母！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

留明

留名

絕不走數

80萬咁少

留名睇找數

閱

[偏地開花]呂麗乳搖飛機要全面進牆

呂麗乳搖架飛機相咁正，不能只有連登仔看到，係咪?
我精選左一套16張放入2張A4紙做左個PDF比大家將佢實體化

我宣佈:
呂麗乳搖飛機將要 全 面 進 牆 !
制成品:

實測片段:

精選PDF下載:

我就唔信有
你知香港人幾善忘

圍住機場定機場島呀

大多一倍我都驚你要跑喎巴打

機場入面姐

夠200萬人我唔著底褲！

著面

著3點式得唔得

留名睇走數

留名拍片

男人老狗
好嘔心

我似咁cheap咩

with high heel

紫色，襯返遮打花園嘅絲打

Okay

你練定氣啦

唔好膠化機場啦

可唔可以「只著」底褲跑？

打小左個0？

我諗有 120 萬

唔膠化 真既

無可能

有50萬都偷笑啦

熱門又無哂行動post

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

係要著淨條底褲

收皮啦 腥港人

推推推

等睇裸跑

你跑定都得啦

Push

買條新 靚底褲先

831起碼都170萬

跑乜鬼 831 去完咪901見過囉
等贏咗去煲底肉帛相見吧啦

著住底褲

你日日都著住底褲架啦

計唔計埋T2
我是來留名的

都唔係個個意思

樓主洗唔洗招人一齊跑
可以一齊

CK ok?

有50萬都偷笑啦
170......

50萬都無我831就唔出!

夠80萬先好講野

你並不孤單

贏左先找數啦好無

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

有160萬人係咪會除埋底褲

好！
絕不走數

同我
今晚十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

80萬咁少
根本樓主本身就想除淨條底褲，係度搵藉口做呢樣野

跳埋哩隻舞

你跑硬呀屌

最少100

50都偷笑啦
腥港人

而家啲人都po番飲飲食食啦
鬼理你遊行咩
加埋反對通知書

9月1去機場睇你跑

夠80萬先算
得79萬9千9百9十9人都唔會跑

咁你一定要去，你話係街又冇話咩街，成個香港咁大點都有80萬人係，尤其lunch同晚餐時間好多人落街食嘢

唔好咁無聊

人手置頂
9.1機場見

好撚嬲好撚嬲
你好搞唔搞
搞9我周庭bb
我屌你老母

8000都冇啦

無話淨係著底褲
你咁樣係唔會令到我驚.jpg

淨係著底褲

等找數

50都唔知有無
想找都唔得

香港人係咁架啦

P

你睇下
班野一無反對通知書
淆到